hi 淡友 （68）

升啦升啦

又爆，頭搖又尾擺

388唔好玩啦！
我唔過三萬二都唔會掂住
鍾意咪涯吓囉！

係咪有人入咗銀娛不死牛

升一棍等熊軍lunch都無心機食

吉左 下半場再玩

27不死牛

殺左既話比你屌阿

27搞咩爆升

有無咁撚準，我一開又爆返上去

爆有撚用 牛都唔郁

越升越有

博佢恆指一破區間啲人追呀嘛，而家其實大低水，之前314嗰陣佢係265黎

唔該師兄

唔想殺我

布神萬歲

0.058gogogo擺到70蚊先走

所以我第一站睇262已交己經唔進取

今日目標追返琴日條數

話咗64係個底嚟

布神forever

（68）
印象中你開POST用全形括號都係仆街冚家剷之時

白師兄開POST我一定要支持

我係上面 64164既 0.058

頂到 差0.250殺得

要少少時間喎0.058

晏晝爺閪唔該生性，幫幫手彈返轉燈

咁撚眼利嘅

擺到佢70蚊

呢個真

咁老黎咁次次都搵師兄你開

BTW師傅好似叫人313做淡倉

其實今日收幾多都應該入一注近熊對沖
升到呢個位上面太大阻力

27入得啦

0.022 gun

但係放唔到

QQ 牛今晚想放

等午間教路，睇大市點部署

劍指316
DH 30303,我就唔信會比返條屍你執

170個陣熊左2382, 今日有無機會落番166呢?

宜家就唔好入啦接近超買，忍吓手

g持

等

388點解企唔到260

屌，0.010入多十手都就打和 不過以為佢會殺我

因為我入左

道期，納Dee 仲上緊

大師呢期好似睇跌

擺到佢$70算

琴日短炒420 424 師父又中

我係嚟撐呂布兄場姐

212又破埋

仆街 咁即係直夾316啫

以前就會嘅
上晝爆升10蚊之後回4蚊咁

師父說a中a

我玩到250都未驚
我依家睇得好化
近牛又跳得快走得快, 要死既又平又唔肉痛, 不停炒佢老母個格仔
玩細之前十倍, 每日快炒袋一兩千蚊一日, 只要一個月時間我就可以回本

都係果句買近牛輸左唔好喊

咩價位入? 我覺得佢會回一回

道期又打飛機打上去
又想夾死熊

走勢似呢獲...........................

30138.33 29791.87 29994.26
30444.22 30123.77 30402.81
30568.76 30346.62 30536.14
30851.30 30712.93 30809.22
31277.39 31032.44 31122.06
31592.56 31423.57 31541.08

牛市入熊

今日沽一沽應該可以執個M記加大食下

但你做咩一早唔止蝕

我255又有260又有，佢再回255，我又加

就係博佢回4蚊 今日都升左10蚊

尋日走唒恆牛
陣間睇機會入唔入到少少過夜

2018，2382可否熊一熊?

唔到314都繼續牛佢老母

其實呢到有幾多人真係睇圖有分析咁買
定係都係憑感覺鳩估買大細

仲入過夜?
315短頂WO
得300點水位

鳩估冇痛苦

我係鳩估咖屌你

我見道期扯唒旗咁
今晚有得搏吓
諗住買超遠牛
跌都冇咩所謂

咁肩哥你呢

真心，我都係9估

183 4633
打去啦
唔洗多謝我

沽爆佢

見識下遠牛變近牛

黑貓白貓 捉到老鼠就係好貓

見識過2次

試過啦
之前買294牛跌到30000
少啲心理質素都唔得

有一日跌2000幾點。近遠牛殺晒

唔想走，明明佢唔差

又反手

鳩估派

我298坐返上黎

好快升2000幾點，近遠熊都死

我都係果套理論
過夜有咁貼買咁貼
即市先需要守
過夜你就係買佢爆邊姐
如果佢爆錯邊你走都無得走
e.g.
0.1 跌到0.05係常事
咁你守定走?
又如果你係睇佢第2日會先回後升
咁點解唔聽日先買?

我都係鳩估 但有時覺得至少要識睇支持位同阻力位,下下問人不如自己學

你不如真係唔好玩算啦
唔想見你錢又無人又無
真心

啱
我琴日清倉換曬近馬

識控制注碼過夜根本近好過遠
過夜升跌幾多根本無得估
一晚跌500都唔出奇
到時鎖住你慢慢夾
走又唔係唔走又唔係仲死

岩 控制注碼好緊要

【大師午間教路】
大師話外圍因素舒緩緊，但未係解決，嚟緊要關注A股走勢同埋內地政策，會對短期後市帶嚟震盪。

316 不是夢

我都係咁諗

大師講左等於冇講

呢期都係咁

交差豆糧姐

仆街訓左彈。27見唔到63 仲反彈埋

期指幾時先企得穩312

師傅比人夾到唔敢比阻力位

企穩啦BB收近左

信既就自己put

今朝瘋狂抽插 睇佢做盤架屌

全世界崩盤 please

又燈

不過上影線唔係好長

其實我想搵人正經討論,可惜個個當我燈盲反

你講我就唔信

未收市都唔準確，不過今日係有咁既傾向

目標：企穩31250收市

好驚3點

信圖定信牛市好

牛市啦

係咪唔好入近牛

信消息

有熊係手走唔走

咁咪3點前走

仲問，個市推緊啦喎

仲上緊

Gogogo

期定現貨？

大家呢排high 到開新po都無貼呂布圖

呢下回完再上就solid好多，唔係硬挾啦

阻力呢屌

肩哥，咪玩野，今日最多可能出射擊之星，個圖唔會係吊頸

現貨，起碼唔好出條長上影線

分析下

又兩萬

幾近先

都係上唔返313

係咪有巴打熊咗舜宇？
應該差唔多食得？

325樓下，準備打靶

314熊仔

受死啦

黃雨即回兩格

2382熊食餬

只要爺閪一俾油就314見

2382牛 咩位入好

157 10天線

有機會補裂口啵

收到

放唔放牛止賺好

午間教路，內銀內險有壓力，大家識做啦

313

314熊

939 2318

隻牛又唔跟價

殺佢老未

食左

今日升到312 唔知聽日點呢

瑞聲熊唔熊得過

聽日316，後日320

我都食咗了

岩岩食左 食左27格

痴撚線 指數升 牛反而跌

一到31280 就棍落20點

我驚又回一回到300呢

巴打你又有熊到咩? 頭先問會唔會落番166
你明明話未必

唔比上

內銀仲未開車

成功抵抗一波攻擊

我熊進攻

肩哥，信我就再入1299牛，今次會上破75先，隻野完全無蟹貨，仲會繼續破頂

入左少少939牛支持下師父

大家要好好把握賺大錢機會

我唔知佢跟唔跟之前劇本，所以唔敢答實
我自己都係入咗10手咁大把，169.4嗰陣

期指跌返師兄

牛？

仆街一放牛 就升2格

其實合理，700到425大位，388又唔郁，要推個市上去就係內銀內險。師父高明

939 牛

比指示黎

禁住唔俾上

佢㩒仲好，㩒多陣，一㩒唔住就井噴

939牛熊好似正股咁點玩

納dee 一升你就早抖

有啲咁既事？

熊佢

清倉先
再等位入

就爆啦喎師兄

攻左幾次

快啲跌番啦 我清哂倉

呢棍314

爺閪未發力，幾次想轉燈都谷唔起

1299好勇猛

重申一次，依家貢獻恒指點數最多既係1299，1299先係真·股王

日日升

連升成個禮拜

今朝沽左內銀
上星期最低位揀左內銀
升千幾點升得果幾%

夾死淡淡啦

淡淡要頂住 一定會跌嫁

今次上到316唔好再腳軟

做人要有信念
至死不悔

講時講，今日完全冇廢淡我又有啲驚

入手314貢品先

淡淡唔好轉投牛軍, 我地一齊堅守

各位師兄
我入31600熊做貢品喇

請祝我安心上路

屌 又早放咗舜宇熊

攻唔到變左陰跌

有賺就算, 唔可以咁貪心

入左1299牛既巴打，我地一齊數錢啦

琴日咪又係咁

都啱

賺少好過俾人夾爆

瑞聲硬咁多有d想收市熊鳩佢

鳩up時間：今日殺埋314熊再回

有冇極限熊介紹，想入一手

388開始蠢蠢欲動

最平都要0.017

殺到3135都收貨

牛軍無力

爺閪又累事

65118

31350收回

揀返0.0001架啦

正，等到0.01入一手

all in 27

內銀肯上未

唔好入住呀，圖太郎想入，要小心

今日升勢似完

三點後

平安又紅

咁唔入

破底未 心臟頂唔到幾下

熊郎快出現

仲有波3點之後

食個飯, 3點再睇

今日成交咁小

分析下先 312收點？
如果一回 可以又到300

日日都乾夾

諗多左啦，美期又升

好多藍籌高位回落

快D跌。想買呀

唔算小啦，收市應該一千億，早輪講緊八百九百

快啲跌啦

食飯前白龍王話DH已出

唔跌我點入貨呀

今晚牛過夜

識買一定買本年度最佳妖股平安好醫生

熊軍

64480 @0.027

打落去 打落去

700同友邦唔跌，你想跌都難

你睇下上證

700條100天線咁硬淨
今日要破都有啲難度

1093 落路到26 樓下

牛軍起碼殺埋313先諗走啦

有淡淡出黎慶祝，放心哂

day high食左輪 落番25再買

殺左啦 31303

死左啦，你搞笑？

依家引緊314-316，熊軍衝緊入去

撚完狗未

有有熊軍岩岩跌嗰下入熊，揮下手

係咩 做野無睇市

我都係。26.4 走。 掛緊一見紅即入

牛軍開車
熊軍上船
佔領股壇正式啟動

好有 彈性

依家連格仔都望好耐先敢入

31350 31380 極限熊

大家睇下d
熊仔流入

316 不停流入

你應該慶幸冇入
已經挾撚住左

上證彈緊，一轉燈就爆

盡快殺咗64195得唔得先

俾啲時間你考慮走唔走

我望左好耐佢先跌一格比我入 點知一入完又跌兩格
好彩升返

瑞聲頭也不回，痴撚線

即入

終極轉向日 OK?

多謝上面爸打比左隻151，賺左5千

掃咁多貨呀

賣哂700，又大把錢

我欣賞你既堅定

咁你咪同麵神睇法一撚樣

唔洗多謝 你比番指示我就得

屌 無睇到神諭

今日2382升都係中興單野 聽日會唔會回到160呢

要睇納dee
其實我估中興唔死都一身孱，佢死唔死已經冇乜意義

放監出黎 元氣都大傷了

我舊首期錢都未夠時間比律師樓
搵唔到野買

我覺得係apple升帶埋佢升
雖然2382從來都無做apple生意

道期24900

幾時解穴
悶

上證落緊港女照上 咁一陣3點咪

因為道期夠力

道指休息一日啦 俾次機會

你依家信阿爺定信美狗

上證磨市底 唔係太驚 一爆一齊爆上

道期抽插24900 港女期貨抽插312
好煩呀

勁多熊軍

64329 64011 64370 63948

得4千蚊 點樣磨返上20k

爺閪尾市隨時轉燈啦，質極都質唔落，外圍又好
你睇下恆期，幾支上影線，淡友死頂緊

我都係諗住4萬磨上20萬姐

唔過夜冇咩機

琴日咪抖左囉

搵極限，all in

過夜牛熊

無架啦 番工對沖

記得落到今日升幅一半左右考慮撈少少聽日殺上去314俾麵神開put啦

買波3串1最快

之前過夜過到得返4k

呢幾日都冇食過

琴日AIA一千變千八百, 過夜黃金Q, 唔知今日仲有冇

完全跌唔落

qq有冇力升424/425收市

一日真係食三個浪就夠
等緊下午終極一浪

你老味死都唔穿26 蚊

388呀388呀 你個爆升呢

我8k上返28k
過咗兩晚騰牛夜

淡友係㩒住唔俾升，邊有辦法推落去

AIA牛再過夜仲有得賺

如果真係食埋呢轉今日都要收手
賺夠 要比其他人賺下

行得

現價牛1299好似好傻仔咁
布神點睇呢隻

淡淡爽唔爽呀呢棍

gogo

Qq可能真係無力上 到時回一回再沖

開車Lu
利申無入

嚟啦

大家坐穩未!

入左QQ牛

不停站，帶好安全帶

一大棍都係一格

呢鋪淡友要係福壽園買位都唔夠錢

嘩屌

入左少量熊

屌你行完喇？

我捐20蚊，買張蓆

唉 希望追返少少
一陣3點黎知過夜近牛

所以福壽園先係咁升

314
314
314
314
314
314
314
314
314

俾啲耐性，岩岩破dh

有冇過夜推介。。我要上返20k

破dh 殺上去

爺閪轉燈，破埋dh就真係收得屍

睇下有無機會眾籌下，可能分到d

枝燭靚仔哂

呂布長開無雙

你出價比自己20k過夜咪得 1晚搞掂

早左放700

唔回就係，頂住呀大佬

1299 go go go

有冇d平價牛可以入到

呢一棍唔係700帶上去，放心

314
仲有冇力316

內銀平保上啦 差你

牛唔平
想平入熊執格仔

313了 去到呢d位都唔知點。又回？定係爆上去

企唔穩呀

上影線縮短左都好過今朝好多了

睇成交都知乾夾,316熊有福

388定939牛好

企定先講

出少句聲啦

谷埋27 2318 內銀咪上到316

數唔切錢，點搞

入唔入？

姐睇聽日啦？最大阻力係上個月高位

QQ

請個秘書數

換過部數錢機

乾夾上32000

搵我囉。估唔到我隻151都幫到你贏錢

今次真係fatfat

3點後上到314就入

似仲有一棍 3點後

劍指

未完架，以呢輪港女既作風，會再上多棍

睇黎會倒跌

qq企穩424

佢入熊喎

估唔到破dh 期指313 gogogo

明顯再棍上

咁G持啦

今晚過唔過夜恆牛好

爺西

歐洲futures係咁升喎，睇黎3點會再夾多浸

請我請我

唔洗錢

衝呀

冷靜

風高浪急

垂死掙扎

316

又引熊

肉銀郁緊

314仲有d 熊仔 大戶唔係唔食啊

939

攻dh

劍指314

314收市 升呀

大戶夾得幾多
無限錢咩
推百幾點恆指食完都唔夠圍皮

魔咒

今次要見證下係咪真係一high
就出事

有無人博qq熊？100天有阻力 唔知會唔會回

你咁講我就放心

企穩312已經夠

快點入 會回一下掛

睇納指

Day high越推得高就越要企得高，而家最少要企31270

好 淡
all la all la all la 無駄無駄無駄無駄無駄

爽 d期指由298買上黎

今日暫時執返1k
仲有20k要慢慢追

邊有得打，爺閪收埋市就標上去啦

我仲有200k

輸緊30K

尋日爺閪收市跌到仆街

恆指改左劇本，每日11點前已經出左DL

今日追哂兼倒賺，最衰藥股回哂，唔係真係全倉升15%

加埋正股坐緊10k
我都係輸緊30 k

今日收313就夠，裂口開高300，就殺到31600

尾市上返哂啦

2018聽日除淨,自己睇路

而家有趣在31350嗰啲熊未打靶

咁咪即係叫人依家買定過夜

輸到得返 15k > 30k
仲差20k就回本啦

過，點解唔過，全部錢都係賺番黎

除淨1.7，好少，唔驚啦

過夜好驚喎

人地用 profit 過夜緊係冇問題

我近牛今日點都放左先
聽日追都未遲

你贏咁多今日先追番=?你之前輸好多?定正股拖累?

如果真係裂口高開
你仲敢高j?

我牛熊淨輸30k
正股All in咗QQ

極危險，連思覺像也失調

之前太重注，而家我都未all in起碼仲有三四注錢喺度

仲有少少遠牛 未驚過

爺閪企唔穩綠燈

廢閪

我買正股都輸200k

你買乜輸成咁

差D死 全部換左碼轉23488了

阿爺要收跌，港女大膽頭先迫阿爺轉燈

熊仔係時候上馬

新股 歐化蝕到仆街

都唔知走唔走好

上證果種廢

走又驚食唔到
唔走又驚再落

熊唔走 換遠左 過佢夜

我驚個裂口 之前試過 312入301 等上316
然後跌成千點 屌

啲put係咪都要keep住

有賺咪食半留半

最大升力 十四連升

升左幾日再有千點守 基本穩

得兩格

又引熊
算 306牛過夜

啱啱果棍d格又無晒

聽日就打你靶

14:41【稅延養老試點險企首批產品或最快本週落地】智通財經APP獲悉，隨着12家保險公司獲准首批經營稅延養老保險業務的名單公佈，稅延養老險產品進入市場的進入倒計時。
太平養老產品精算部總經理謝琦表示，太平養老預計最快將於本週拿到產品批文。這意味着，稅延養老首批產品或最快與本週落地。

1299,2318咁次黎了

係囉屌 我諗要睇到3點半

正路 純粹為夾而夾上去
之後就即刻要反手熊 熊到三點頭十分鍾閃人

620點，咁叻打柒我靶

65118

靚熊

熊唔會行得好遠，外圍始終好
而家其實期指都仲頂得住

但啱啱熊左都係得兩三格

你又係呢隻 我放左 心臟病發都似

上面一收市就食散水熊仔餅

2318無反應

我就最鍾意有淡淡，話我知仲未升完

無淡淡 點搵錢

D人去左炒好醫生

搬遠左 31488

上證又想灰燈收

2分鐘，買定離手

3點又黎

兩隻都持有

2318 倉位係77-78

都靚位

各位準備好未

平安牛入唔入得過

開車啦

準到，三點零一秒就唧一支陽棍出黎

對晒錶喎
一收即升兩格

屌隻2018牛過唔過夜好，聽日除淨$1.7

??

夾啊 夾佢老母

QQ 424

熊軍機會黎啦!

有賺就好

今日升十蚊都仲未夠皮

1299同我破75

流入的北水竟然冇收水
斬反手熊 SH牛先

2018想升到幾多 牛仔成百格了

今朝走左

700冇力

就開車

講起就sad, 前晚入左過夜，琴日賺少少走哂，估唔到今日先爆升， 我都係今日11幾高追，依家都叫再賺餐m記加大 好 今日收市前清左算

65742係咪點左穴

整多兩格黎好喎

8.5% on79

明恰鳩大媽既者，3點零一秒，道指恆指一齊爆

424

424做咩咁重阻力 個個都係到蟹貨咩

坐左成日先10格 心郁想過夜

升乜9呀 做梗野呀

3:00準時開車

65118 上樓

期312都企得穩 聽日

你買咩得十格

停車停車 下車

恆牛

QQ如果破425我重注

而家咁既燭身都唔知點好

國指完全係垃圾
內銀內險唔識郁

入哂恆指冇咁嬲

800億成交唔夠夾到咁

有乜點，dh, 大陽，仲有得走？

過唔過夜呀

破埋DH 睇黎可以真軍入牛

港股洗錢場

ICAC 呢?

唔過就ON9

想過佢老尾夜

回到423果陣唔買
高追喎

夾完 回了

你唔係真係走左熊掛

65118賺死人咩

而家唔回聽日點夾316淡淡

係 早走左
不冇咩影響 牛都賺到咁

收市入騰牛，博佢聽日高開過425企穩

買到先得

俾錢咪買到

搏1蚊？

咪玩啦

425企到唔只一蚊啦

咁快夾完

升左咁多，熊過夜搏佢彈都好

道期回返多少，挾唔郁

屌 升唔上就落啦

未到價放唔到 一野回返三格 放左算

巴打幾遠熊?
炒格?

牛過，搏聽日高開

業績嗰陣係開呢個位

鎖倉定走人 好煩惱

個圖完全係升得上

同路，但唔敢太狼，應該都係用返今日開市組合

坐穩唔鎖

全倉牛 唔知點好

收回價31488 期31000食 搏鎚求短回

一球貨 過夜！！！

兇狠

認真 過夜唔過 等聽日先穿315再入睇320 如果聽日回番咁仍然仲係上落市格局

我mon緊果隻q牛3點有三單交易加埋150萬

鎖左有著數

313個頂未明顯穿到，過夜不過唔加注。

係200萬先啱

早左琴日收市開左鎖倉put，坐緊10格

939唔識郁，唔過夜

等完場

獅子肯行，自然會跟上

未見有勢
等最後十分鐘

i say 1 2 free fall

肩哥有冇落場

我先入一半

好多人入牛

700牛
2382牛
過唔過夜好
恒牛無入了

落番312比我加得唔得

如果qq唔落420 破425入？

回番哂 熊軍準備

進場

好硬

聽日爆升 熊軍快D走

擔心開多口大先細

撚狗

殺啊

0.22

殺佢老味電腦大爆炸

諗唔到入咩, 靠邊站先

港交牛 聽日生性

墨西哥徵報復性關稅 今晚老美可能會借勢回調 唔過夜喇

0.01您又唔入，依家先黎入

QQ 3蚊果時又唔入

如果喺呢個位收，我減注。唔夠靚

24900啦道指，今晚打爆埋25000，牛三gogogo

臭閪港女冇力了

熊QQ可 恆牛 過幾日低位先

嘩QQ

收市前回咁多比人入貨既衰鬼

好過琴日
不過都係唔博了
恒牛錢難賺

換左部分遠牛做65742 攻呀

27 開車了

qq唔比人入貨
已經夠貴架啦

今晚不過夜

隻60339牛由0.05揸到依家0.130 fatfat
睇埋過兩日個市點 就賣撚晒佢

上又上唔到 落又落唔到

真fat fat

等左成日先賣得出隻700牛30格
好野唔洗過夜

[member] 恆牛 65904 過唔過夜好？ ［/member]

我用profit玩法唔同

6 2891 好似唔錯

12月先到期 439收回

恒指又引熊

牛唔過夜唔會肥

唔撚qq過 一注恆牛過算
(無錢買)

真係會回落
QQ引牛就真

肥牛

我諗100天線企穩入好d

未落手，好想

吉野家 肥牛飯 !!!!

吉吉

唔係想撥冷水 過夜留意風險

咁多人睇回 放貨定放心好

嘩原來回咁多

唔回點引你熊抽多獲？

減注，支燭有啲核突

尾市先回，唔係引人開熊過夜係咩

美期頭也不回

好正 睇中晒啲位真係好爽
當打機,訓練到呢種感覺就好

10萬起家依家已經20幾萬
如果真錢就好

其實回左d

屌 我唔想過夜 但未到達放唔到

肩哥？
破產未

真錢試住2千先囉

8 securities 今日死SERVER, 登入反都慢過撚, 到價又入唔倒, 咩事

700唔回，我點買

2000都冇埋就好笑

+1

用真錢玩緊張過paper trade好多

真係唔回 入部分注先囉

就係佢頂住個市, 入唔倒恆牛

唔回下站應該437

就黎回到人隻牛個買入價

呢到大部份人都比牛三洗晒腦,係咪都過夜gogogo 人地有profit過

1299 回wo

搏聽日回

定d黎！

震走好多牛軍

琴日劇本

我到咗 0.058

700快d回啦

今日唔過夜了 忽然保守撚

已入齊貨 全軍壓境

匯豐 熊
QQ 熊
恆指 熊

呂布下一站是咪314？

好醫生今日上左差唔多一成

回咁多都引熊 引牛咋掛
聽日低開500點 molamola

貼倉。。

殺殺殺 31400 聽日一開市就收皮

屌得返一格on99

嘩我真係好想撚驚

除左依個post, 出面大部份人睇淡

好彩食幾格走左
依家唔過lu

依家1299俾位入，入🐃呀

出大絕

都爆升都唔洗咁

已經前左前半
睇下係咪回到range前繼續炒上落市

我望左成日，都係無位入

又無新牛

聽日307 molamola

唔入，等回

等到喇 撈牛過夜聽朝再收錢 玩大啲70手 69139

388 又想點

快D走熊 聽日升到仆街

尾市太假

劇本黎, 每日都係咁, 開市升, 收市到反開市位

很好

唔走都得架，再比人夾爆

小注恒

聽日大戰熊軍

回晒 早知食兩轉

QQ 好難回

道指仲抽升緊，港女除左條褲

2018

最後上車位

QQ已經反映一切

祖巴你隻熊執左一百點

臨尾入唔到！

咁你入完好爆升na

減左388，走勢唔靚，加左QQ博nasdaq再破頂
減左恆牛，因為手機股升太多，怕佢急回會扯返落去

388去反開市位, 劇本

差成5格 大戶都比貨我？良心？定係睇我仆街

隻恆牛得返一格 算
聽朝高開gogogo

蟹?

入左110手

恆牛就無膽入啦 收市前dl入左388牛

Qq 425啦

街貨高?似散戶鳩掟

嘩，呢隻閪股玩咁大

準備仆街

又坐牛

到硬既，你睇佢尾市嗰啲掃貨盤狼到
每五分鐘都過半球

擺到明收市係引熊 聽日準備坐火箭

街貨少 證商貨黎 我諗。琴日又係咁 差5格 佢一手一手咁比我

Qq

企穩望幾多？相對baba/美國科技股都幾落後

我只知道佢唔回已經夠硬

2018同QQ都痴撚左線

布神話437 好似

QQ完美咁到我左既目標價

屌你 嬲
怪自己夾到淆左
果然熊軍唔好做

316熊
qq牛
2018熊
無得輸

425 下一個目標呢

舊年個頂439，而家已經過哂出業績嗰堆蟹貨，係時候爆一棍

快啲回比我再入

QQ破到425應該冇頂

原來回左成百點

都話撚左 尾市即刻抽升番
大戶好撚仆街 係咁引熊

2018升成11蚊

你恆熊加q牛咁撚戇鳩

今日已經有位入
424班蟹貨出晒
跌番422.諗住再等420
佢彈番423已經要入

又被撚狗

識玩，數據黎講係超值博

只要侵侵唔好搞事就得

Q上 2018點落

我都怕撚左佢，減左少少恆牛，今日支燭係麻麻，上影線長左啲

慢慢坐番上去破頂

唔信QQ可以一打十
不過期扯緊

聽朝再高開 班熊軍

其實大家執格通常落幾手玩

今晚納dee順的話，聽日QQ430
你點樣qq升五蚊然後恆指跌到你隻熊有肉食

傻鳩對沖

熊軍聽日準備俾大戶夾爆

咁唔走正股

不過侵侵好似好耐都冇出過聲

一收市期指扯旗，引熊引到咁

佢買左重牛

祝大家賺多d，都係果句，好好控制注碼，慢慢賺

本身想入AIA牛 不過好驚

今日我走左2382, 700, 1093，掃左未升既內銀內險

師兄，點睇QQ?

正股？

連續三日個玩法係
朝早食一半 十點到跌到底補倉
十點半高位食 中午補倉
等三點前高位食 三點後補倉

勁既食完反手熊埋又搵多筆 屌.. 無撚敵

10手過夜 以前唔識死4 50手咁過

牛，輪

佢係Twitter成日出聲，不過唔係講貿易戰

唉好on9
700兩球野400 放成年收益都唔夠
十皮野買牛升5蚊

條友去左傾北美自貿唔得閒?

又無事

2382 fat fat

D期升返曬
大芋

聽日隨時玩法唔同，高開的話就係破小區間
QQ又清左唔少蟹貨，隨時又係星期一咁由頭爆到尾

呢三日玩法係因為北水由流出變流入
望住佢地幾點食飯幾時收市就知高位係邊

震牛仔，講左

今次真係32000啦

恒牛無貨了
等3萬2買put

今日冇入貨
吉倉

係比位入貨, 收市以為冇位入, 點知係比哂高底位我一放一入

睇怕聽日呢棍都幾應，316都有啲危

劍指32000!!!!

上得320, 就330, 340, 350, 360啦
仲put，破位啦

臨收市開左put

希望唔好夾死我

今日玩呢隻, 用2千蚊本都炒左成千蚊反黎

唔識睇，通道頂，納指又係，我自己就唔鐘意博，有賺就好，反正仲有好多平貨，例如平保

成日引熊
D大戶究竟有幾大食

唔好呃我呀

收聲

佢熊左恆指
好心啦，模擬倉都要燈鳩人

大芋真係好仆街，尾市又引

有排升架 唔好升果少少就放哂 要放 就放一半。
我都過左 幾日夜 第一次咁爽

模擬倉

好貴,你買幾遠

原本都想走，但個個走就搏多晚

好彩冇俾佢撚走，但都唔敢加貨，我換輕左388，入返700
聽日如果肉銀識行就入啲肉銀

唉，我之前最多試過揸100手QQ牛，宜家想揼春

有納Dee.

2318 聽日除$1.5

403

我當真錢玩架
投入先有緊張感
仍住佢模擬倉好難操盤感

牛到315全走
坐穩316 all in牛
應該無得輸

呢段先1000點姐，遲下牛三來臨直到年尾應該有36000

幾時出新牛?我覺得出個陣就差唔多夠鐘

咁你唔好燈鳩我地先得架

係 明唔俾人近牛搵食

但我覺得一定唔係宜家囉

我覺得呢個月318有啲機既，然後妹下回下咁，打完個世界盃就開party

306 有牛
又諗起肩哥的教訓

肩哥改名叫不死肩算

今日大家牛熊都食撚到飽飽啦

唔落真錢玩應該都唔會燈
因為個天要玩尻肩哥

賭神

兩小注恆牛，希望聽日返返依兩日熊d錢

肩哥玩simulator應該會贏到開巷
到心雄打真軍落場就。。

唔好講呢啲啦...都比佢玩到菊花一身殘
依家靜係想努力學,練膽練身手後天補拙

屌mary屌到mary係咁潮吹

啲嗨水噴灑你臉

我今日d操作唔錯 汁返3千

今日執返三萬幾 係尾市最高位食唔到差啲

巴打，等睇你回本話我知之前豬幾多，加油

仲未追到咩你

今日執左3k

聽日425阻力變支持

睇埋納指再講

肩哥係咪分咗手？
Feel到啲野咁

如以現價baba個PE套落QQ,咁個價應該喺506
Qq下一站去邊好呢

呂布點睇388

唔好問啦

都係果句啦！
玩得要預咗輸，唔好俾情緒影響自己
唔係你玩嘜都死

270

肩嫂約左我今晚食飯

1093 出奇地回吐

做咩搶住食我二手飯

扮咩呀
肩哥 無事嘅
嗱我撐你架

岩岩睇有財演話qq 425係頭肩底既頸線

我唔介意架，我驗證下你調教得好唔好

250牛安唔安全

咪係 二手嘅都好要嘅？
肩哥 天涯何處無芳草
女死女還在吖嘛
有錢怕咩無女姐

如果日日啲操作都可以咁 甚至再好
下星期應該內應該可以追晒

肩嫂，你係咪好鍾意含撚？你個ex話你追撚含喎

61422 又平跳得又快, 炒格仔一流

雪雪聲

同船

牛熊真係小操作為妙 操作一多就有失誤
今日人為失誤跌左三格出黎
尤其反工真係好難

你哋咁啦唔好推呀

依家窮,名出言順話無錢買套,
唔通晚晚中出都要同你地講咩

保鮮紙啦屌

今晚睇原油庫存 希望油股唔好拖甩尾
Btw 作code人岩 真係差平保未上力
相反恆牛見315越黎越驚驚

恆牛要逐步減架啦

驚咪唔好過夜

肩嫂，我鍾意追閪瀨，我地好夾架原來

我清左好多 呢家cash多過貨
一時唸唔到買乜

我個倉淨係得388

成班講肩嫂 我你仲咁認真

我仲有恆牛 AIA牛

搵啲個股玩下囉

聽日再入，一齊同船，重注先

係啊 我不嬲都係唸住渣到314就坐下
今日差啲殺上

呂布換左近牛進攻

我正股倉隻1030已經癲左

profit 都係肉 都會痛
利申 牛過夜

隻船開始重了

忽然濕身

怕咩

前肩嫂 快D走黎我懷抱

你追反哂未呀, 追左幾多數?
我仲有57K要追

其實想問點睇阻力位同支持位 新手想學野
係咪都係睇番過去表現

排隊輪流啦

你d 數據點搵
我想日日都睇淨流入流出

重有43K

阻力位就係上次輸到仆街既心理陰影, 支持位就係有冇錢比你無限追貨
好似係

自己計

咁快既, 你都好似係輸70K喎
有料

我覺得佢回個100點似震倉 唔係既話咪輸囉
無話忽然濕身 我上星期五 同星期一都有過夜 一次狂升500點 一次平開

幾時有輸咁多

【facebook再有洩漏】
【承認與中資企業分享用戶資料】

facebook 承認，跟最少四間中資企業分享用戶資料，包括被指與中國政府關係密切的電訊設備製造商華為。

《紐約時報》報道， facebook 與華為、聯想、歐珀及 TCL 通訊四間公司協議，所分享的資料包括用戶工作和教育背景、與伴侶的關係、以及所點擊喜愛的題目等。

facebook 強調，用戶資料只會儲存在手機產品，而非相關公司的伺服器上。

facebook 與另外數十間企業，包括蘋果、三星、 HTC 等，亦有類似協議。

今晚 FB

你上次輸幾多

港府增持港交所股權 至6%

奶共奶出事

即係其實都係個心理影響 冇實質數據？

總共輸4萬3炸，2次都係跌到好甘，坐遠牛

388

股代息啫

我鳩up嫁咋, 我諗呢到無人會答你

都係好消息

利好 聽日開車

今日入左388既朋友，有運了

姐係冇郁過

我淨係0.55入岩岩得閒睇先知中間咁癲

我決定控制自已同一隻野每日出入兩至三次

我無走到恆牛
博佢聽日有返10格

幾遠？

聽日衝平保牛先

真係今日2轉都夠1入1出諗尾

我上星期日日都唔得閒，無入過市咁濟，淨係坐住d 388，係今個星期得閒先入。慢慢追na，真係唔急

你再係咁捉你去睇醫生

30658

咁又係, 一急就出事

我估聽日應該有騰訊新牛

係ar，同埋我新手，玩1,2隻股既牛熊算

道期295000

29500

幾時升左四千點我唔知

未來人

呢個星期無買過牛熊，靠邊站

道期?
29500既話港股要上36000喎至少

聽日打埋316開始入put對沖

升災啦屌

過埋明天又開始大震倉？

好波啦清

32000清哂全倉正股乜都走等有明確再入市

係食左305-29900個轉就無玩收手
唔夠信心

講定今晚咪撚咁hi, 我哋靜雞雞殺上316好啦

好

唔係你，邊有可能突破個長方矩形橫行

區間上移後 316係咪使命必達

想請教一下，如果去到316既話，388食唔食曬定留一半？

我只求佢每日升百五點左右, 拉長黎玩

314 都食哂去, 一回穏左分段再入唔好一次過

咁314食曬佢，如果企得穩316先再追？

每次殺完回一回已經係公開劇本黎, 一殺就放, 回左定左就入貨等316

好心急想睇牛熊重貨區

今日都算易玩. 乾夾完回一回又俾位你入

睇住bb頂做嘢啦！
你係買輪唔係買牛限住出入兩三次ok 啦！

收到，我而家輪同牛都有

點解要入put滾大隻牛唔直接一買一賣

今次會唔會好似上次咁 連升幾日？到315 又回

其實今日支棍收得唔算靚，似4月11號果棍

總之自己小心回十格就止一止低位再買啦！

大dodo都鳩你地班仆街
仲唔識買牛比dodo斬

應該會回到30000

我睇388會上番262，有利好消息

呢排番工 心思思想買番 次次一買
隔多陣見升啵 繼續擺
然後第二次睇 跌成十格又即刻放

完全無左理智 都係靠邊站算

我好有信心6月尾一定會上265, 之後頭也不回
太多大野上市, 而果D大野會帶好多傻散入場

隻閪嘢你玩過幾耐吖!
呢啲垃圾好消息一樣會跌

388同5仔係最難玩

牛市 都蝕錢咪呢d人 大方向係升 但上落十幾格
唔係過夜根本坐唔穩

跌住一陣又升返

睇黎你地坐過倉

所以開工不炒股 但放假先再戰算

屠殺淡友週

但呢兩隻揸正股就唔會死錯

388 太特別，基本上穩陣過qq

不嬲都唔玩呢兩隻，08同14年咁撚多蟹貨喺樓上你哋玩算啦

咪講埋d衰野na，好hurt 架

所以我依家會set到價提醒
做緊野一見到即睇咩環境

下個禮拜屠殺好友月

大dodo領軍？

我玩QQ打左兩次靶, 兩日內殺廿蚊再上, 驚左, 太黑暗, 所以唔玩QQ

到時佢個髮夾彎都唔知轉撚咗邊度啦

順勢而行啦!
無人知會點

果時個價咩都升反哂啦

我qq打過兩三次，兩三次蝕住走，但次次都係蝕完又係靠qq追返
qq真係又愛又恨

啱啱消息指歐盟話要係7月對美國進行報復性關稅

我都驚緊

除非重回370呢D必贏位, 再坐遠, 如果唔係都唔再入

而家daytrade跟勢炒，但見佢連升咁多日，已經追唔切去到今日已經無位入

岩啊

炒格另計 但想坐穩食10格就好難

Risky嘅係咁咖啦！
一係唔好玩，一玩就要大膽

今日即市都汁左30格

仲有冇淡友係到 死哂未

太貴啦，貴到唔想買

我仲諗住今日有新牛可以炒下

係呀,,,今日入已經0.25
跳一下都5格好刺激

等緊機會入熊軍
呢幾日玩住個股牛先
恒遠牛過夜十格都無

唯有等佢回先炒佢老母

好在低位撈左正股賺返d

480記得賣
我好後悔

憑感覺鳩估買大細

加埋參考肩哥入市

等破頂就沽晒撚佢，跟住all in牛